［突發］朋友行行吓係樓梯消失左

是咁的

話說前兩日叫fd上黎屋企
順便叫佢拎啲蛇齋餅糭比我
咁我住葵涌邨嘅 上黎一定要行百幾級樓梯

點知朋友B上到黎 一打開門就見到佢面都青晒
係咁捉住我話 朋友A同佢行條樓梯嘅時候突然間唔見咗
我心諗 雖然係夜晚啫
唔會有拐子佬掛 仲要拐咁大個人
玩我咩大佬 朋友B又係on99咁

冇辦法之下我就陪朋友B沿落山搵
期間不斷打電話都打唔通
打埋比佢屋企人其他朋友 都話搵唔到佢

請問而家應該點做？
朋友A已經失蹤左兩日 完全人間蒸發
已經打晒所有尋人啟事上Facebook 完全冇回音
如果報警嘅話警察係咪覺得我好on9
頂 行行下唔見左條友真係世界級
但細心諗又覺得好心寒

你有冇聽過啲嘢唔見咗唔好搵
佢就會出返嚟㗎啦

失蹤兩日都唔報警
兩日如果出事已經死撚埋

0分重作

你都on lun9
第一時間上連登開post是常識吧

「你問我答」朋友行行吓係樓梯消失咗

你去睇咗醫生先 ，你朋友b應該該報警

成2日先突發，已經太遲

你好

自首啦 作故仔唔會判輕啲架

失蹤左兩日我覺得報左警先好D
等D警察做下野都好嘛

好快會有警察上門搵你

你朋友最有可疑
過兩日你會唔見埋

雖則話過48小時先報得警，但而家咁搞報警都無咩用啦

警察揾硬你啊啦

戇鳩有樣睇

自首輕判

我有同佢屋企人講叫佢地快啲報警
但佢屋企人好似唔在乎又冇乜點理
屌 好撚不安

警察又唔揾，又擔心人去咗邊!?
走去高登講?
當高登係救世主?

夜啦樓主 訓啦渠頭

最大問題係成件事好不可思議
唔通走去同個警察講
我朋友行行吓唔見咗 成條樓梯咁長咁闊 憑空消失一個人
講出嚟都覺得自己on9啦

不過搞到咁 報警都係冇辦法之中嘅辦法

唔L係啊
不過咁事源我都有親戚住喺葵涌
每一次上去嘅時候都會唔見嘢
但唔見過人真係第一次聽
我之前喺嗰度唔見嘢都搵得番
希望樓主都可以搵得番

西頁 結畀咩
邊到黎咁多神隱阿

你真係夠哂朋友
一陣黑白兩道都搵上門

要兩日時間毀滅證據應該可信D
你咁樣同警察講 話你地夾手夾腳殺左你朋友
佢地咪會認真 會查
反正你地冇殺 係佢憑空消失 唔會上身既

你朋友

樓主同朋友B快啲交佢出黎啦

假到 膠唔是咁假的 半真半假先有說服力

燒雞...雞 啊雞 死左...

報假案

如果你無講大話
咁應該係朋友B殺左朋友A
但唔排除你有講大話
係你同朋友B夾份殺左朋友A 上黎開POST扮野

好驚呀
我報埋驚添呀

點解呢個post咁on9都有人推

咁唔係點呀屌你老母
咁佢係失蹤咗呀嘛
直講有咩問題呀?
前提你唔係上嚟撚狗嘅話

諗左好耐都未諗到係邊套戲的劇情

巴打
記唔記得你朋友個樣？
你試下睇搵下啲合照

佢變左透明 定變左第二個樣？

我都經歷過
個朋友個樣無左
去佢屋企搵佢 變左第二個人三唔識七
佢屋企人都唔同左

我問返班共同朋友 都話無呢個人

想知邊到上葵涌邨要行百幾級樓梯

消失埋右

重作啦

樓豬同朋友B自首啦

快d自首
睇番附近cctv 好快就查到你地架啦

諗都諗個好d原因啦 行行下消失左

應該萬寧對面果條？

Agree,都唔知樓主點解唔報警先。

好熟 係咪某日劇/泰戲

樓豬不如你地自首喇

係咪行個陣出意外

啟動隱形模式

點樣行行下唔見先 仔細d 突然消失 定隔好遠行架

先達買mon

Thanos啪手指啫 冇乜嘢 我身邊都唔見咗好多人 你應該慶幸唔啪中你

試過係銅鑼灣地鐵月台上樓梯唔見咗屋企人

try try貼個fd既相上黎，
同post去區內facebook group 尋人，
多N個人 多Nx2隻眼

西頁？有冇北頁

係咪港產片某套強奸戲

Show Blocked User - 旺仔饅頭

你係咪開木門有紅光post個條友黎

樓主失埋蹤係咪要報驚

呢d真心好假

你朋友去左一間有黑球既房

又嚟木門紅光？
仲要衰到乜圖都冇

隔離咪有lift搭

大窩口有兩條樓梯上葵涌邨 短嗰條時不時會變左分叉路 行錯就會入左去山入面

利伸 住左十年 同埋都試過 有個朋友消失左

有冇諗過個兩個朋友係你幻想出黎 你根本冇朋友

呢個故10年前出就合理D
而家仲話一定要行百幾級樓梯

叫朋友b自首

有電梯唔搭行樓梯

套戲好似就上
係時候搵人上黎宣傳下

出得尋人啟事就貼埋上嚟連登啦

一係放你朋友上黎我地幫你搵下

諗起前幾年有個肥仔昆個fd上山再推佢落去

岩岩搬去果時未有電梯

謎底已經解開

可能係我認真左
但你條on9仔唔好衝出黎柒好唔好
有合理懷疑人口失蹤係隨時都報等驚
等你老母兩日睇少d師奶劇啦屌

又唔報警 想搵連登神探幫手？

咁你返高登啦
呢度係連登

唔好撚玩啦
樓豬話一定要行
你講嗰兩條樓梯隔離就係𨋢
仲好意思話自己住咗十年

01又上嚟作新聞

第一時間都係到諗又邊套戲要上黎宣傳

想玩呢啲作恐怖故事都學下外國啦
人地次次都起碼有圖
作得幾正
連道門個眼仔有紅光個post都好過你

講故開錯學術台？

唔通係葵芳上葵涌個條？

朋友B好有嫌疑
可能一）朋友B殺左朋友A所以訛稱朋友A行樓梯失蹤 所以面青青上到樓主屋企
因為行樓梯失蹤的確冇咩可能 仲要兩個人行都發現唔到咩事 淨係話行行下唔見左

可能二）樓主夾埋朋友B殺左朋友A而家係到作故打底

最大可能）樓主作故放錯台

小白

又係假膠？

上星期先有個紅光on9

紅光post最後點追左3個post冇追

假的 已被破解 樓主深潛

唔好撚玩啦
你問邊度有邊度上葵涌要行百幾級樓梯
我只係答你果度有

唔識答大lift? 垃圾

咪扮野啦個兇手就係你

邊條樓梯, 可唔可以引下D高官同特首去行下?

Lm

人地都打到明是咁的 有啲人仲show咩block user咁係做乜。。。

紅光post就真on9仔姐
呢個post用是咁的開頭作下故仔都俾人問長問短

樓豬啲回應清一色負皮

自首啦

屌你
夜媽媽叫人嘢俾你已經onL9
我第二日仲要返工架 你就話失業冇嘢撈啫
平時同你出街見你冇錢就請你食飯
點知你條撚樣越嚟越過份仲要人買完送去你屋企
買完上去你屋企時越諗條氣就越唔順
好彩上樓梯嗰陣搵到機會拿拿臨較腳閃人返歸算
識著你真係冇好嘢 仲要上連登開po搵我
我真係DLLM

係咪end game廣告黎？
得啦唔洗賣都大把人睇

朋友B殺咗朋友A話佢消失咗,好快樓主都會消失埋.

咪就係
台都開錯

你同樓主都未訓醒?

咁多真心膠

你朋友見到紅點？另一個po個樓主又係見到紅點就消失左

🔴

有料到

我知道上個星期有個紅點post
但真係唔關事
當時朋友失蹤嘅時候我唔喺現場
所以詳細情況我都係聽返人講 淨係知道佢屋企人而家報咗警

Cap個facebook尋人啟事嚟睇下先啦

你冇朋友

重作啦
有𨋢唔搭行樓梯？
仲要係夜晚

笑左

嗰度冇lift搭

隔離唔係3部lift?

牆鑲屍首

邊條樓梯？

樓豬幾耐冇住過葵涌村

仲以為條樓梯有幾曲折離奇

成條大直路咁 你朋友都幾難行行下俾人捉左 而你另一個朋友睇唔到啵

唔撚識打字？頁你老母畀你老母

should be啦

0/10

你有冇同阿強，阿添，同阿鍾問你朋友去左邊？

On

9

諗住推post推到4月？

一係樓豬係假膠撚
一係個fd中左陰陽梯

之後可能同外星人作戰緊

你講緊大窩口行上去個條樓梯？

公屋仔訓啦屌你老母
好人好姐點會住公屋 又出嚟呃人
同紅燈嗰個公屋仔一樣

樓主殺左朋友
然後上嚟開post洗脫嫌疑
希望警方重點調查樓主

你以為大窩口個條？

唉 燒雞 緊係死啦

俾你咁貼一貼我呢日即場追晒套小說
係幾吸引 可惜爛尾

應該過幾日會出現喺西貢山頭

切勿跟車太貼

望住個POST 諗起早幾日個木門紅眼POST
所以我都係唔好咁認真

以後有怪事post
都會諗起個木門紅燈on9

正皮係比邊個

建議樓主打陣飛機,打完再慢慢諗

諗起周凱亮

追到live 喇
快update啦